[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

新一年，新開始！ 巴打們繼續！

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

留名

2018 年入左1 jacket 1 jeans

Jacket 入左Taylor Stitch 110 yrs Cone Mills jacket

Jeans 入左Tellason John Graham Mellor 13 oz

兩件都未收到貨。貨到再share

負皮朋友已經做緊野。

聖誕買左件Tellason Stock Type 3
平平地幾抵玩

m43 service boots有咩選擇??
我知道有buzz rickson
知唔知John Lofgren香港有冇得賣?

L2 係咪著上身一定好大

viberg

M43唔諗viberg啦

借位放下野
tricker's 7.5 著過兩三次$2200
orgueil褲 30 著過兩三次 $900
orgueil恤衫 38 $500
Trophy 36 著過三四次 $1400
豬仔107 32腰 已改 褲長96cm 著過一次
$800
tg: jamjimmm

又入 巴打好有貨

今過weekend 已經會濕凍！

巴打益街坊。 正，可惜太細。 😭

Trickers好似岩著，返去睇下先

我今日都入咗件 Taylor stitch Long Haul Jacket in Cone Mills '68 Selvage

hahahaha good

from 官網？ 官網做緊八折。

繼續留名學嘢

你好大嘅意思係咪先，應該係啱身，不過唔會係slim fit

Bedale呢兩日著都得啦！入面就咁一件恤

trickers係uk定us 7.5 ?

係呀
一直都想買
咁啱今日收到email咁話有8折就買咗
有諗過買 110yrs 嗰件
但啲人話68 selvage 隻色好似百搭啲
所以就揀咗呢件

UK呀

Tricker's 既boots都幾難break in
我對Stow著左幾次, 加左鞋墊同著厚襪都係刮腳出血

其實68 都正，我貪110 夠厚。

食得和牛耐，早近又想食返安格斯。 有我巴打都係咁？

我又唔覺喎，redwing就真係想死

新手留名

舊左RW 好舒服

好似幾正 我又睇下先

新post lm繼續學嘢

腐皮嗰位朋友好有恆心

redwing我著左成年先好左dd
可能係我既問題啦

3月去日本
想買條warehouse

新手買左件皮褸，袖有點過長，邊度改好D? 補充袖尾係拉鍊

唔好改啦
長少少就無所謂，皮褸著耐咗袖會縮。

而家鍾意著LVC

有冇巴打們分享下outfit 比我地呢啲新手學下襯衫

自己鐘意點著舒服就OK

巴打 豬仔唔岩著？

上個post好似有巴打貼左
樓主分享先

我都想放一放野
豬仔 103 size 32,全新one wash 未著過同未改過長度
$1000

豬仔 stormriders 款 著過2次 size 40 $1300
黎件偏短身 ,我平時著開38 黎件都要買大少少

唔該哂咁多位巴打
tg:alalal64

揾日去take5，試下先，38我扣唔到

我香港有無西部牛仔裝啲買？ 真心覺得好型。 加上最近聽緊 The boss hoss 啲歌。 搞到好想整一套返嚟。

逐件單品買咪得囉

碌脾粗到仆街 邊隻牌子啲修身牛cutting脾位夠闊

試左件38
手臂位好鬼闊
但36又衫身又太短

軍褸係咁架喎。
一係就接受佢，一係就買時裝版。

因為之前買件tanker唔係咁

係ig search 一個叫owatteruman 嘅日本人，我覺得佢著得好好。 牛仔，vintage, 軍褸，咩元素都有。

巴打，bedale 係barbour 其中一件褸嘅名，係中身，pat pat 無袋。 如果巴打著36係just fit 得三個可能，1. 係巴打好高大，2. 係巴打試嘅係日版 3. 係barbour international 條line . 日版同international 嘅sizing 係fit asian。 英版bedale 36 係超大件，除非大肥佬or 六尺大隻仔。

係香港因為熱，著barbour, 都係單著多。 但其實本身佢design 係for overcoat.

仲有，大部分barbour 都唔應該over 2K .... 香港舖食水好深。

想買就係selfridges online 買啦。

唔該巴打，想問英版同日版仲有咩分別，例如產地唔同？同埋英版size會唔會對應到日版，例如英32等如日36咁樣？
香港係咪冇英版試？

日版同英版都係made in Uk (Bedale 做例), cutting 完全唔同。 日版係slim fit, 英版闊身。 講著上身好睇(一般人), 日版。 想有barbour 味，英版。

英版

日版SL

tst houses shop 好似有英版

印象中, A記 Barbour都係Slim Fit, 應該冇最傳統個隻. 如果嫌Slim fit 窄, classic 闊, 可以考慮下Ashby. 個人覺得都唔錯.

你試長身個件有機會係Beaufort.

太多褲，已經操緊條103

睇左一陣Taylor Stitch 嘅website, 覺得d 野都幾靚，價錢俾Filson 親民好多，有性趣條Camp Pants, 等restock .

有無巴打有著開？

我著開33褲 32腰會唔會緊

難d呀，豬仔d碼唔足，又底腰

睇完想買件褸同褲，點知out of stock

Sad

桃套郎係咪高腰過豬仔？ 想jj位無咁緊

太

唔係 桃太郎都係好低腰，我有條0705SP 又係著左排就擺左係到

桃緊好多，夾袋

桃仲緊過豬喎。

想搵闊腳既牛 睇中桃同豬106 但兩個都好似頗低腰同j位好緊 有無其他好介紹？

Orgueil

Heller’s Cafe

Five pocket 個款好似幾好 巴打們知唔知呢個brand色落點 感覺上好似豬仔同桃比較穩陣

豬我都放緊條103, 小腿會比106闊少少

106點會闊呀

Trophy

Orgueil 係豬仔條workwear, 仲高次過豬。 穩陣架。

Freewheelers

Orgueil 係豬仔條workwear line, 仲高汁過豬。 穩陣架。
編輯

Jelado

想搵闊定窄

闊

Freewheelers 見到有2k

搵日上去試試

Orgueil 作為支線
我覺得仲正過豬

我都好覺得係。 Orgueil d 用料，手功，details 真係好高汁。 雖然都幾貴但值佢個價。

豬都好，但豬最差係有made in china ....

著緊番工，黃銅紐，正到出血

嚟件Denim sack jacket 好正。但我始終無買到因爲著唔到返工。 羨慕巴打可以著自己鍾意嘅衫返工。

搵份可以著自己鐘意既衫的工

我做果行應該無乜可能。

好耐冇著

Btw
如果呢件sack jacket 唔係黃銅鈕
個外觀同購買慾肯定下跌50%

巴打做邊行？

正

又係喎

豬仔好似出左條新野 幾正
係台灣t5見到

想買條rrl slim fit 但係專門店汁柒左 想問下普通rl有冇機會有得買？

無啦。

中環總店有
不過ebay平9條街

傳媒

返工如果唔洗見客反而想有咁hea得咁hea

想買件m65可以去邊到睇最好？
有冇巴打買過ig搵倒有間workware_hongkong, 件m65成千銀但唔係vintage

新鞋

呢到啲巴打好有錢

岀面買supreme, off white, yeezy 果d 巴打都好有錢架。不過嚟度d巴打有品味囉 (讚埋自己)

巢返d record我嗰兩個filson原來係3年前半價買 應該都算十分抵屌

翻工要見客 講到明要著smart casual
近呢個月開始著牛仔褲加日系外套
挑戰緊老細底線 希望到有一日佢可以接受我著自己衫翻工

嘩，半價。

因為個briefcase原封無開嚟用，張單仲喺度

張單show $272.40 total

美金呀？

直頭平tim la

講左三個post 都好似無bro 講錶。 有無巴打有玩開軍錶/古董錶？

過千嘅波鞋宜家係唔捨得買

我只係最近買左對Haglof 去camp, 成十幾年無買過sport shoes

波鞋得對Flyknit做運動用

牛仔褲就⋯ 個人太熱底，夏天連5oz都著唔到，去到歐洲都係著11oz Unbranded

梗係美元喇，不過唔明點解唔係272.50係272.40囉

M65 jacket 定parka先？
原版m65 jacket eBay 上面都不過係幾十蚊美金。

巴打你件m65有無加內膽？

end ?

無啊，諗住加內膽不如入面著薄褸做layer

啲嘢係幾靚
淨係買過件 rover jacket
最衰個袖冇lining
btw 小心有啲產品係 Made in China

果然冇估錯
今日見到嗰位係巴打你嚟

喺香港嘅話，內膽唔太用得著

反而搵緊原版m51,eBay好少岩size或岩價

Jacket 俾d耐性應該搵到，parka 就算搵到都唔平

hahaha 我check 得好小心，made in china 唔會買。

唔係，嗰次係去美國做嘢，週末行街喺brooks brothers買嘅。

係咪一個毒撚咁樣呢

著Alden 嘅毒撚我真係未見過。

我都係

hahaha 中曬毒又有條撚就係毒撚架啦。

小白一問這算是parka吧？賣1980

[img]圖片網址 [/img]

是日毒撚，條褲唔知點解無著一年真係縮左

呢間野出既，只能話係件似m65 parka 既褸。
就咁睇相好似連帽都加唔到。

人高左？

可能肥左少少條褲抽左上去

巴打條褲係咩 Brand 同model?

Unbranded UB222
夏天可以短打返工，牛慣左著平野留返冬天先著

Ching有冇好路數邊到買這款褸好？個人喜好偏向冇帽

如果要原版同係香港買，我諗都係去賣軍品既鋪頭。
Midwest好似有時都會有。
不過呢，parka 其實係著係jacket 出面，所以就算xs都好大件。

好撚正

Real McCoy m65 1st model!!

Real McCoy

第一代m65,軍版alpha就有一件

巴打有加內膽？

有啊

件rover jacket會唔會好熱
手工點

係邊配架？

我個人比較怕凍
香港最凍嗰幾日著佢+裇+冷衫
咁著都幾暖
手工我唔係好識睇 sor
不過有一粒鈕扣咗幾次就甩咗
之後用aa膠痴返就冇事
另外，因為個袖冇lining
一除褸入面件衫個袖會濕晒
其餘都幾好 不過有得揀過嘅話
我會揀barbour

Thx 巴打

不過當初揀佢係因為個size fit 啲
啱我呢啲矮撚
btw
件 rover jacket in oak herringbone waxed wool真係好好j

諗住去東京real mccoy買返件a-2
有d咩要注意
覺得人生點都要有一件皮褸傍下身

你地就好 樣同body都襯得起皮褸

20幾歲仔去7仔買酒都要比人check身份證

shippping貴唔貴?

我件牛仔褸收$23 USD .... 件rover 重d 我估$3x shipping

你覺得條come mills standard jeans得唔得?折咗好平，值唔值得試?

做下gym就襯到.........掛？

我覺得無咩理由唔得喎，雖然我無著過，但我覺得TS 都有信心嘅。

分享一件70年代初既wrangler 24mjz，個人覺得呢件仲型過Levi’s type 3同Lee 101 。

後背有褶位方便活動

Talon 黃銅拉鍊

後背褶位橡筋

根據日本仔既資料，呢個係70-71年先有既tag，生產期極短。

好有味道

個pocket warmer 好實用，又唔係type 3咁係側袋設計

無warmer 好唔慣

無咩要注意，慢慢試咁啦，再試埋其它嘢囉

今日著orgueil eral 55
配moonstar

今日第一次著條豬仔 Sashiko pants . 闊身cutting, 軟軟地，好舒服，因為都厚身所以都唔會漂漂下。 不過唔知Sashiko 著耐左會點。

原來eral 55 對腳係車白線架？ 幾特別喎。

Benny’s store 改短左少少

對呢隻面料幾有愛,
睇中左桃太件刺子背心

moonstar香港有冇得入？

有無相？

我都不知
我係岡山買

幾好J 喎

想買對圓頭boot有無介紹? 5000內

非廣告，2條邊條好 pure blue japan就巴打推薦過，但無袋花 pherrow's 就好似無咩點提過

去試過穿上身就知買邊條
（如果價錢不是問題）

Pherrow’s 都唔錯架，我幾鍾意佢出既野。

hahaha 如果袋花係隻牛我真係接受唔到。

我自己係幾鍾意PBJ d 染色，同兒島血統。
Pherrow’s 都不錯，但如果買褲我又從來唔會考慮佢，反而tee, shirt, jacket, 帽，袋等等我就有幾多嘅。

條Sashiki pants要幾錢 好靚
利申 新手岩岩先開始接觸

唔係太記得，應該係around 1800

巴打嚟對咩鞋？

似red wing 2996

去tst 本身諗住試下，點知著完上身，忍唔到買左。 日版 beautfort(不過真係食水好深）

巴大應該幾高大

hahaha.... 正啦 嚟幾日凍啦，可以著。

對 人生第一對boot

我覺得衫身好長，我人矮顯得仲矮左

Beautfort 的確唔係好啱asian 著，除非有5’11” up

巴打 香港邊到有呢款？ 同幾錢左右？ 結婚著幾型😻

巴打casual 結婚？

香港好少人理，我都畀左對Color 8 Longwing老豆著走婚禮啦

官網買左呢件M size但太大
有無手足有興趣$450要左佢

SD103
9060

alden color8 tanker
5k左右，我朋友幫我買

依件，s都覺得大

真鬼佬size

想搵鋼印875。有冇師兄知邊度有貨？

問個香港總代理明記都話冇

5k咁平

5300好似

中碼無米八五兼有操開點著到

Red wing lineman 好正喎
點解咁多負皮？

比個size chart欺騙左
睇下有無機放到再買件Size S
其實carhartt算唔算抵屌？
個人好喜歡呢種jacket

著到就抵屌既

咁平
嗰陣買咗6k

唔知呢 可能佢地覺得個款唔好睇

想整件 a-2 deck jacket 求香港高質店
定忍手 3月上野買好呢。唔知收晒長袖未到時

buzz

有三對 成對鞋係偏硬 好似因為兩層皮造 但內壟都係滑身皮 未試過刮腳喎

邊到多呢類襪款 夏天著短褲襯 Trickers 好好睇

淘寶

如果著ma1綠色 裡面著白定黑色衛衣好睇

灰 藍 ok 白普通咗啲

得番黑白色

好難搵到喇而家 之前去東京大阪都搵唔返
唯有上網睇下收唔收到

今日著左件Barbour，戴左barbour waxed 帽，加個自已waxed 嘅Filson .... 無懼風雨，無用傘，真係好好feel... Barbour 一定要落雨著先有feel ..

想問下lavenham或者barbour嘅quilted jacket啱幾度著？

今日第一次落雨著，真係覺得好feel,正手插係褸袋暖笠笠
Btw filson 師兄係咪都係用barbour 隻wax, 搞到我都想試，之前個袋試過唔小心"high" 到車門條軌，一條黑色痕

係呀，用barbour 隻wax ... 其實我都有Filson 隻wax, 但barbour 好用d . 做法同wax 件褸一樣，溶左d wax, 用海綿搽匀全個袋，再用風筒吹。

Thx, 樓主， 都係你post1 先決定買Barbour
自我感覺良好

可惜香港熱，一年無幾多日可以著，要把握機會著多d ...

賣450? 平WO
可能岩著都唔奇

岩岩上網買左件private white vc 的twin track , 期待過幾日收到

呢兩日sale好抵

我上年都買左件，明明度晒size買大碼，點知大到死
我都想搵人頂左佢買件細D

有興趣我可以同我傾下 telegram id: ct0021

羽絨咁保暖?

又唔係，但over 15 度著真係有d 熱。

想買件，172,72kg應該著咩碼？

如果係英版bedale，單穿32, overcoat 34

XS-R ideal銅鏈軍版
4舊水連擔有冇人要

試吓咁穿鞋帶先

應該會鬆少少，Common Projects或一部分Sneaker出廠係咁綁

後尾幾個孔亂嚟 不過好似係無咁緊 兩邊感覺到無咁窄

其實全年嚟計barbour入手最佳時機係幾時？black friday ?

當selfridges 做discount 時。

請問會去到幾多折左右？

jeans 鎖鏈腳去邊到改好?

我想買件size 3 olive, 尋日睇已無貨，得返navy

呢個係我買我件Mira 嘅價。 俾你參考下。 selfridges 平時個retail price 仲平過係london 嘅barbour boutique ...

不過要計埋運費 不過巴打呢個價真係好抵

呢個discount好誇，不過我估到時d popular size都唔慌齊

我買左selfridges + , 係全年無限次免運費。

hahaha 但我買到34

會係咁買買買

$450 全年無限次，我上年買左27 次，咩本都番嚟。

入左件deadstock 🤤

好正

我太高喇 試左幾件 先有件岩岩好， 操大隻d先 😂
驚 carry 唔到

想試下打太

師兄傾傾， telegram:

想問下各位覺得呢件牛仔褸點？有咩評價？同埋有冇人識呢個牌子呀

不過我褲長同褲浪位岩岩好 ， roll唔到佢咁多 我吊帶都盡曬

有冇巴打買過landing leather?
想買佢件A-2

想問下Visvim 101 Jacket係咪以Type 2為原形？如果想要差唔多洗水既牛仔褸有無咩推介？

係呀。

要差不多，可以考慮LVC type 2

因為我買的係last one

Overalls 真係高佬限定

煩少少想再問下香港有無鋪頭有LVC Type2

官網話呢兩間shops 有LVC ... 我無行過，你可以都睇下。

有冇師兄知呢個牌子呀？

有冇巴打知70s deadstock german army trainers咩價位左右

Alpha m65 有slim fit 版同普通版
係咪即係普通版好闊身?
上網我搵唔到有得買slim fit 版

落雨濕濕，又可以著件Barbour bedale 番工

hahahaha yes la

點解買褲唔會考慮Pherrow’s？

其實只係個人喜好，Pherrow’s d 褲幾好嘅，只係有好多其他牌子可能袋花靚d, detail d, 咁jei

日牛計pherrow’s 都算係入門。

Send 左個message 俾你, check 一 check

我都好想知，同邊度有。

收到條Tellason 分享下

嚟條係Tellason 嘅John Graham Mellor. Slim straight 版型， 14.75 oz white oak denim. Made in California. 後袋有T字型強補。 皮牌係from Tanner Goods. Cone Mills 嘅紅線。 同和牛比又別有風味。

有無成條嘅相呀？

T5 or jh

呢件好想買，好正
不過著緊桃太郎2代
三年了。超少色落

最近去過JH 改，又快又好。

我都見到。 好正。

taka5冇貨，想要依件

RRL work shirt, beach cloth vest
Orgueil earl55
Maker #4 chukka
仲有件freewheelers n1

😍😍

想入手呢條 但無哂貨 四月先有 趕唔必冬天著

上樂天買

Duke 好夠暖，早兩日著熱到hi hi

成個樂天都有貨.

4-5日送去你屋企.

又平過TAKE5, 洗鬼果度買咩.

好幾年前操過條denime 66, 印像有d 闊， 有無師兄介紹都係直腳但無咁闊牌子/款？

skull 5010xx

又share 一件今日到着嘅Jacket

係Taylor Stitch Beeswaxed jacket

Jacket 係Made in California, 布係Scotland 嘅Halley Stevensons 製造，Halley Stevensons 係waxed fabric 嘅廠。 全件jacket 都係用天然蜂臘處理，高度防水。但褸身好硬，break-in 都要d 時間。

Overalls 係咪襯格仔最正

我又分享今日收到嘅
Taylor Stitch 110 Year Denim
整體唔錯，係覺得鈕門車線似弱咗D同車工有侍改善

另有一條cone mills standard slim cut, $6xx有14.25oz, cutting 幾正，抵！

堅

睇睇先 運費點計？

不過而家就有啲寒 10度

年
件1950dead stock overalls

Global shipping 通常都係用 EMS
有 d shop 計重量，要睇返 EMS 收費表
有 d shop 就 flat rate，大概 2000 Yen
自己上去搵下
Denimio 滿 15,000 yen 就免運，不過無你呢個 model 買

是否free ship?
利申：第一次用
個post code 同tel 係咁話我入錯

去到payment都睇唔到幾錢😪

樂天 $1477+運費$130+改褲腳$120
Take5 vip $1432

樂天賣家有兩種，一種會之後send email 話你知運費。
你reply confirm 之後先會寄俾你，你唔confirm就cancel order。另一種就無得cancel 。
不過一條牛仔褲由日本寄去香港應該都係百幾蚊啫。

但加埋運費同改褲腳 差唔多take5原價 陰公

巴打們買牛仔褲買腰圍岩岩好 定預鬆小小？

牛仔褲會越著越鬆

所以其實take5 vip 價係好合理，但總係有巴打唔鍾意係take5買覺得佢貴。

五十蚊年費真係On99

今日無想像咁凍
不過n1已著

D網買咪幾好，早兩日8折買左條武士免運

買件褸都回返哂

都好凍呀！

咪係

???? $50 係太多or 太少呀？

Mark高個價 折完貴過人地原價
香港除左佢有邊間係咁

而家係網購既時代 我有時寧願比多少少安坐家中等收貨 同埋我有少少開箱癮 好期待啲貨到嗰個moment

開苞

我已經俾各位師兄毒到了
下星期去大阪應該會大出血
想請問除左美國村之外
梅田有冇推薦行嘅舖頭？

軍啱唔啱 堀江南面有Mash

D網係樂天？

D網應該都搶左 take5 唔少生意

巴打幫我買條pherrows😂

覺得vip價都ok既 但係非VIP價就mark得太高 感覺要做轉水魚先有合理價錢

又真係vip價先合理

梅田無乜架喎，都係堀江，南船場果邊多d

Namba park有hinoya

好認同，所以寧願係d 網買，特定條件下可以free exchange policy 幾好，唔洗驚買錯size

仲要成日有 promotion code

用集運咪40蚊囉 運費 點會同 未折一樣

有無人有樂天promotion code

其實我覺得係邊度買，買幾錢無乜所謂，自己選擇啦。 方便，可以試身，即買即著都有好處，有時又唔洗要最平！

我就幾常買take 5, raruten 一半一半啦。

想問下巴打買taylor stitch/tellason 個D 計埋運費唔會仲貴過買日牌個d咩?

今日單件n1夠唔夠暖？

有約$2xx 運費

夠呀

Momotaro MJ2103 38碼
其實件褸好似買大左少少
係咪用熱水浸下會縮

粒紅銅鏤靚到J出血

另外扣褸位啲毛會唔會剪 成件褸都好似好多毛咁

Japan Blue JB6104Z
買牛仔褲未試過唔洗改
如果買啱碼
依條又買大左一碼
又係咪熱水縮到

後袋塊布其實係咪手巾嚟

另外其實巴打們平日上身著乜
成日都好似淨講褸
如果唔想著恤衫
利申米七未夠矮撚 太佬carry唔到 仲細

褲同褸都好 如果係unwashed最好浸一次水退左獎先 會縮水架
縮哂先著會好d

taylor stitch 褲加牛仔褸收us$32唔算貴啦
不過customer service就覆得好慢.
話說落單時credit card資料入錯咗， payment pending 咗一日都未過數，為以買唔到，再買過，叫cs cancel舊單，1日後先覆話過咗數寄埋， 咁cancel新單啦， 2日後又話寄咗，激死

原價放有冇巴打有興趣？
110year denim jacket (sz 40)
Cone mills standard slim cut jeans (sz 32)

110 year denim jacket 放幾錢

flannel shirt + N1 夠暖

有興趣tg傾

momotaro 應該一買就係one washed , 巴打件衫大成點？唔係大好多咪layering, 我有件momotaro type 2 我178cm 瘦底著36

件110 jacket 咁正巴打都放？ 點解呀。

佢話買左兩件

係
費事蝕多程運費退返去refund

i seeee

我過件都到左，真心鍾意。 再睇返homepage, 40 碼已經sold out.. 加上係limited edition, 件110 應該已經絕版。

我都鍾意呀，見你第一頁話入手，到我睇時已冇晒40, 點之過2日又有返，即入，怕又sold out所以先心急等唔到cs覆又襟多次

樂天買左條resolute 710 28腰28長，短左少少，有無巴打原價要？咁我就直接買多條唔洗寄返去換

係啦，件野d details 位好好J ...

佢40碼係 豬仔既咩size？ 見到唔錯

你自己鐘意上網買既咪上網買
我鐘意鋪頭試到啱身先買既，咪鋪頭買。
另外，係人地鋪頭試完衫再上網買個d正乞衣黎！

人地開鋪做生意唔係開善堂，燈油火蠟鋪租人工都係錢，要收會費又有幾on9？
況且佢會員價又唔係話特別貴過日本好多

就係呢d心態收唔少細鋪皮，越少人引入唔同文化既野大家既選擇就越單一

利伸，t5會員，但近年多數過日本買衫

睇d巴打講係不屑要先做一鑊水魚再每年比$50 先做到member

利申：無幫襯過

Share 下件Taylor Stitch 110 years denim jacket

Cone Mills 嘅White Oak 廠係110 周年紀念岀左一批denim 布，特點係用美國本土種植嘅Indigo 嚟做天然染色。顏色自然同比較明亮。 TS 就用嚟批布岀左一jacket 一jeans ... 就係嚟件。 本身批布係限量，加上White Oak 已經停產，所以嚟件有特別意義。

件野係全美國生產。 最特別係紅線係係背面

厚到有d 誇張嘅皮牌

靚靚紅銅鈕

Z 形強補車線

San francisco 地圖內袋布

咁嘅用料加detail, 我覺得勁抵屌。

唔覺得有幾乞衣 雖然我唔會咁做
開得舖做生意都預左

網頁係咪已經無曬？

得番36 同38

佢Sizing如何？就睇36我平時著XS應該岩，係胸好大

同埋呢期係得個20% off？

我照網頁建議跟返胸sz, 都幾fit.
第一次登記落單有20% off

我膊橫但無胸先最麻煩
XS 17寸膊岩，胸成38....

XS 胸成38係 garment measurement 唔係body measurement, 着件厚D嘅衫都ok 啩

其實38 唔係好大，我覺得佢唔足碼。

點睇Midwest 呢間嘢

新手留名
6月果陣去大阪買左成set 桃太郎
條0705著左差唔多半年，叫做有少少色落
件type II就近e 3個月到先久唔久著下，未有野睇

eBay 搵m65 咩key word好
利申：165係咪要xs好

我都幾like 桃件type 2

平左20%運費就27... 有無人夾？

我又貼0705

唔知袖會唔會過長，事關xs好似無short 。

無錯 我交左會費近十年
近幾年都係齋交 借比巴打 自己都無幫襯
而且而家班人識少少就亂吹 以前班店員專業好多

二樣都有
牛褸好難養，太少時間著

今日m65 parka當雨褸著

不如問你覺得你可以係嗰到搵到d咩

凍少少終於可以著下

藍色果件係？

Workeare brown vest 早期細鋪出品

Xs short銅拉鍊版本係有嘅，反而鋁拉鍊就無見過。

不過xs short唔算易搵，要畀d耐性

著左兩日嘅TS beeswaxed jacket ... 仲係好硬，但我覺得d 紋好正。

其實好多鋪頭都有呢個問題，專業/愛好者嗰班通常收哂皮

好唔敬業

就係咁先搵大錢 無計啦

仲有D SALES好撚串
好似家陣無做果個曲髮4眼仔串過馬頭咕喱

點串法

上星期上去買野
完全無人理我
仲好 唔洗煩

想問下見唔見有warehouse既7分tee賣？

我件barbour都係呢隻質地！
其實要點保養

唔洗保養啦，粗著。

著兩日已經有咁既效果

好葡萄，邊到買倒

巴打想問下M size你平時著其他係size？

好彩我係著38
如果我都係著40 我應該會忍唔住手買埋呢件

巴打，又有翻貨啦。

想搵人夾運費
20% off後運費打返均曬

件68’ long haul 聽日送到嚟
試下啱唔啱先

條68 Selvage slim cut 都有興趣，不過又冇咗32，話晒仲係white oak cone denim

呢期訂左兩件N&F lightweight 未到，先係諗住再訂褲打均...

又分享吓啱啱揾返件好耐冇著過嘅jacket, 十九幾年前日本outlet買嘅LVC, 好鬼寬身又大件, 其實唔係好啱身

原來made in Italy

幾正喎

好似好正

著boot

佢啲野不嬲幾過引，不過好貴...

係太貴 要忍下手...

我個件sugarcane
只可乾洗

件taylorstitch 68’ Long Haul 到咗
幾啱身 如果長多啲啲就好

照睇深色過110 幾多下。

實物淺過張相少少
但應該係深過110

但website張相係掉轉，影到110深D

巴打買左咩size？

38

想問下 fitsize？ 其他brand都係著38？ 想買件

有無人著Fidelity CPO或者褸？
好似幾暖

我用110years嗰件 sz40，同日制LVC type1 sz40 比, 膊位同衫身闊度係一樣。

可以手洗喎 浸水算啦

有無巴打知sugar cane果隻洗牛液香港邊到有得買呀? 除左take 5

多謝介紹，上網睇過好似幾正！

但已經有件Pherrows(可惜係made in chi na) . 加上CPO 幾熱，有少少難著。

仲有咩牌子有出呢種衫

pherrows 都多大陸制

我估30% 啦，同豬差不多

雖然好想執件110，但冇買過驚買錯size

我估我係膊岩胸一定太大

好靚，我都想操到咁，我比較中意 泥綠咁樣，多過淺藍白

dicky 好好人，我第一次買野都即刻比vip 價仲開埋會員比我wo

已經買左 等寄

可能我係benny store 買唔係t5

Benny store vip 好似同t5 通用？

早D講，開團嘛 條褲又有返sz

hahaha .... 有幾多個巴打嚟兩個星期入左Taylor Stitch?

個個俾你毒親
皮褸都好似幾高質，考慮中

入左嚟件，返工著。

係, 二間通用

Dicky 係幾nice 嘅！

其實我諗唔到T5 同BS 有邊果係唔nice

有嫁，衣家請左好多新人，真係會串柒柒
我唔係話自己老屎忽，但舊人真係pro d

請問呢件係咩牌子,幾正喎

上星期winter sale買的private white twin track wax jacket 終於送到，原先買olive 無啦啦話冇size send email 話轉navy 就多10% discount, 所以最後要左一件navy. size3胸膊岩岩好 但感覺長左少少，同埋原來wax jacket 都幾重下，暫時感覺係十幾度著落都幾舒服，低過十度唔知加多件冷衫頂唔頂到， so far so good

有無相呀,，巴打身高,體重,胸,係幾多？

都係Taylor Stitch ar

173 70kg size 3 (睇埋官網件外套其實都唔短, 但model 1.8幾 我得1.7幾)
不過感覺上冇BARBOUR 咁百搭, 係"型" 少少, 但如果恤衫牛仔褲/西褲應該唔錯
中間條帶可以拆出黎, 如果瘦人會再SLIM 少少, 唔拆入面就可以著多件衫
拆左唔拉埋出街應該都唔錯, 比起自己件BARBOUR 呢件我覺得會舒服dd 同埋薄d

已經決定今年收爐

btw TS運費幾錢

around $200 ... Fedex .. 四日收到。

twin tracks 中間塊布係咪會luck 岀嚟架？

唔該晒, 咁我應該係size 2 , 依家做緊再多10% off,即係同你買嗰時一樣

開得成團嘅話可以夾下

兩條拉鍊其實同平時一樣, 只係重覆左, 一條就係拉埋件外套, 另一條除非想拎走佢如果唔係就唔會拉佢

olive navy 呢D都係百搭既色我覺得冇咩所謂, 當時只係見olive size3 last one 所以先決定左買, 點知最後都係冇貨轉返藍, 其實都幾快送到落單到送到5日左右

有冇人知呢款邊到有得買，落去睇見levis得黑色+棉內籠

Dicky 係最好果個
抵bs俾佢話事

佢d野好熟

唔知點解見到website d相就諗起國貨城

大家平時點洗牛架?

我用Samurai 隻洗牛粉浸15mins 再入洗衣機”thing” 乾，再反轉曬。

反轉條褲用暖水浸半個鐘，反轉掛起陰乾，嚴格嚟講係無洗過

Same, 用一小殼開水浸一陣又搓下，過水再吊掉

Tricker's country boot 大家點保養?

買左兩年 鞋身有D黑點 係咪開始發毛???

我都係淘寶淘左包 但唔知粉過唔過到關 香港邊到有得買

T5

我之前都諗過，最後買咗dry wax chore jacket. 次次同人講啲人都以為係 Taylor swift

private white vc宜家sale items 有extra 10％off
但比埋shipping 好似都唔慳得幾多，想問下有無人想一齊order share shipping

我shipping 10 only wor...

我岩岩睇要25gbp

有無巴打有moonstar alweather 上網見好靚 想睇下實物圖 同埋著得舒唔舒服

想買件m-65軍褸
巴打們有咩推介？

大家覺得呢件點？有d想買

巴打夠唔夠高大？

有無厚身短袖 tee 推介？ 雖然我都知可能少少off topic

flat head
日版美製Champion

180cm 但係其實覺得著呢d褸 同埋著闊褲好難襯 會拉短腳既比例

我近幾年落少少洗衣粉落機洗
早5、6年又手洗又陰乾

求其掉入洗衣機算，乾就用乾衣機。

Flat head, samurai, 豬

GOODWEAR都唔錯

Good-on 都好

呢個weekend 去左camp ... 一件薄身長䄂tee 加一件Buzz N-1 夠做。夜晚得10度加超大風都頂到。

點睇workware同tcb

細個好鐘意日版LVC 但無錢買
而家停産 有錢都買唔返

上個月500蚊買咗件二手日製type 2，仲幾新淨下

Tcb 正正常常 既都係復刻款同cutting，價錢唔算貴
Workware就 好似taobao料咁，又貴，貴完又減勁多

巴打邊度買？

Workware既denim jacket呢？ 都係好劣？

8度個日 短tee+buzz n-1
行左幾粒鐘 有少少汗

rubbish
同價位上vestige take5都有其他野揀

vestige 其實係咪賣得唔算貴?

無啦，得一件

有冇sweat shirt 推介？ 最好厚身有毛

我自己覺得接受到

同意，workware 係rubbish

如果去日本可以揾下二手。

最早期細鋪都ok，都有幫襯，呢家紅左，D野垃圾到..
希望佢老闆見到檢討下

我買左件”Good-on” ...幾厚。

仲可以試下Heller’s Cafe ...

點睇NW Works d野

平tim啦
9折買stevenson 仲平過日圓個價

咪又出緊個d野又係n1同a2 垃圾左d咩

好似舊時d布無咁柒
而家又軟又薄

間goldyard先on9
野靚 地方又靚
但一件browns beach 賣3000幾
2000頭都買到既野點解要用3000幾買

食水深到痴撚晒線

同ww 同一個老闆，專搵笨柒

人在東京
請問有咩brand 值得睇下買下

真係好奇究竟個老細係唔係snap入面其中一個人黎，

見佢ig不停咁hard sell 佢d product，來來去去都係果幾丁友

佢d貨荒死散唔走咁款

最衰我對二手衫褲好抗拒

oh ..... 咁就少好多樂趣lu ...

邊到有goodwear/goodon衛衣睇

jj屌地問

上野有幾間美式休閒復刻鋪頭

Hinoya

係 佢兩個幾型
自己平時著d野幾正

hardsell又唔係好覺 我覺得幾識做生意

睇唔睇二手？

表參道X 明治通 有間Kenji 係地庫。 幾大，可以睇下。

原宿就Barbour, Filson, 豬，momotaro, 咩都有。

原宿咩都有

大板係咪會無咁多野睇?
考慮緊去唔去

又唔係，只係好多，同好L多嘅分別。

剩係聽過美國村，仲有咩地方岩行?

梅田有LVC, Samurai, Barbour

梅田仲有Warehouse, Nigel Cabourn

堀江有豬，桃太郞。

基本上大brand 都有。

workware is good

利申 員工

爆料啦

樓主有冇good on sweat shirt 圖分享下？我另外見到Hinoya 有出自己品牌sweat shirt 唔知質素如何

巴打 想問下你件 Taylor stitch 110 denim Jacket有冇white oak既tag？

Good-on

無架。

噢 好彩 以為我件有問題 因為我見jeans係有

車工 Taylor stitch真係有待改善

有無巴打有real McCoy’s n-1 navy係咪細件d?
175 65kg瘦係咪都係38?thanks

巴打果件有問題？

唔算太靚d車線 比起桃太郎 豬仔 不過detail同其他 都好滿意 如果有埋white oak個tag就 完美

hahaha 都係，不過我好鍾意背隻條邊。

樓主香港邊到有得試，另外係邊買？

美國野手工一向都無得同日本比既

重諗緊買唔買

買件都唔錯

買黎記念下白橡廠

謝謝巴打

員工 點解D料咁差

40會穩陣d
個人意見

詳細圖分享吓條TS cone mills standard slim jeans
14.25oz布

一樣厚嘅皮牌

銅鈕，地圖布

而家呢塊布牌夠紀念性

made in USA

唯一挑剔係冇布邊, 不過$600多D，係值嘅

我嗰件都冇，放心

巴打著咩size？ Good-on tee 跟番fitting 個鬼佬就ok？

新手留名學嘢
之前denimio8折買左條pherrow's441 著到唔想換褲

有興趣，咩價？

eBay 應該打咩字

基本上都係打m65 xs short/m65 x-small short/m65 extra small short

黎緊會去日本，

想問下denime，RESOLUTE 呢2個牌子買唔買得過 (想要silm cut)

定係買A.P.C 算？

樂天買錯size
resolute 710 w28xl28
平放 $1500

TG:@Peter12344321

Resolute
要 Slim cut 試下 710 / 713 (低腰版 710)

巴打你好瘦 wo
28 腰

係

黑仔一浪接一浪。
買咗件Lavenham jacket, 張相係斜格仔車線，寄到嚟變咗直線
又要諗退唔退好。定大家覺得都ok?

L28咪... 好短？

得罪講句，有少少7 .... 巴打都係換啦。

見巴打們袋款都係推介filson 有冇巴打鐘意vintage Gregory / jansport 個類型backpack

我鍾意舊gregory ar ... 不過我無。

我170短左少少 要L29

如果30腰即收

我173 28腰通常要32.. 幫你唔到了抱歉

Buzz Rickson’s n-1

呢件天氣唔夠凍係咪著唔到

直紋係無咁順眼

10度入面淨著件t都夠做。

邊到入呀巴打
直紋睇落唔太順眼

巴打咩身型著36?

170cm 62kg

今日著唔到啦
我諗15度左右都可以

我仲有件workwear既n-1
不過啲料真係冇得比

15度無乜點郁動就得
曬多陣行耐d都熱死

全新？

低過15 度著到。

本身有件lvc type 2著左幾年
想買件tyoe 3著下有咩推薦？

巴打有無上身圖睇下
我175 65kg買左件real McCoy 38 仲未送到

Hi 巴打， 有意豬仔， 唔知放左未呢？

我覺得好唔Lavenham 囉。

Same feeling

好撚正呀件n1

巴打們，你地覺得嚟件M51 係咪軍品？

都似係既

其實點睇得出？

最主要係個袖，手肘d褶位同闊度。
不過得一張圖好難絕對肯定。

加多兩張呢？

最好有入面既label ，有nato stock number同contract number就唔洗估估下

巴打想請教，177高72kg, 如果日版係乜size會啱? 38 or 40 ? 因未試過

其實呢度d巴打對原唔原版/有幾跟原版有幾堅持？定還是quality緊要d ?

講緊軍褸嗰類

我對產地最堅持。

quality 緊要d 起碼唔係亂改就得

正正係見有d貼近original嘅其實好重好bulky，又或者要夠凍先用得著，會諗係唔係只要唔改得太離譜嘅都可以接受，d衫又唔洗一年著嗰幾次就收返入櫃 ，當然quality要有喇。

其實我覺得係兩種野

著衫 or 玩衫

著衫嘅當然係靚，舒服重要。
玩衫嘅details, 原汁原味重要。

好睇你係邊種人。

中要置地有得試

T5自家品牌有老翻

你都啱嘅，如果hk凍嘅日子多d可能就無呢個煩惱鳥。

方頭皮鞋有咩推介，著緊對red wing1905成十年。想換過對新野

日牛入門 邊條好

見近期好似幾hit quilted jacket ... 入手左呢件Snow Peak

豬仔

桃，豬，warehouse, pherrow’s, sugar cane 都可以。

有無心水model 推介下 直腳 少窄

0705SP

SD 106

放緊條全新豬仔103,可以睇下有無興趣

咩腰？

32 我自已著開31,不過專登買大少少舒服d

snow peak衫近年幾得 我都買左條藍染刺子布褲
可惜日本製唔多

俾巴打毒完 想入手條taylor stitch in clone Mills standard slim jean 要唔要買大一碼

收爐

無呀
Real mccoy未試過
Toy’s mccoy 試完覺得太腫太厚
同埋只係得有print 同綠色
所以冇買Toy’s

咁搞笑

其實都唔洗，佢已經預大左俾你。 例如你32腰，條褲實際已經有33.5 吋

翻黎做咩 似係走水貨渣？

原來有人拎左佢個logo出左條皮帶

可惜唔岩

咁都得 邊到有得睇

老闆個ig

其實都唔係差架，我覺得都係一條幾有誠意嘅岡山牛。

行完一轉堀江同美國村
要開始捱公仔麵了

影下d收獲

有圖有計傾

詳細share la

買左條豬仔
是唔是 要退漿

One washed既話唔洗

Village 正呀 買左咩？

小弟唔係好清楚
係日本買，都係雞同鴨講
買左sd-307

點睇Edwin

日版Edwin 好野。。

買左一個月

屎忽痕上Filson 見到257半價，然後order 咗

除左重唔好再講，其餘係咪好正先！

買Filson 會上癮架。

我用256，已經唔用孭帶都覺得重

係呀

我依款條帶唔係皮

湯佬成日用256

都係，見clothing 有個filson tote 折上折都幾抵

巴打會唔會介紹下Centinela / Chimayo vest？

個zippered tote 超抵啦。不過條帶幾長，175cm below 要上shoulder , 手揪會掂地。

zip tote我有一個，相對briefcase算輕，但好小拉拉鍊。所以覺得冇zip方便D，折埋$8xx, 好抵

但我覺得有zipper 個袋型係靚仔d ...

日版Barbour bedale SL, 試40, 入面着件薄冷衫要仲有小小位淨，但arm hole 位日版真係有D窄， Sales話英版我要着38, 希望冇老點。
日版同英版同價，好掙扎邊件好

同問

har? 英版38 大件到hi hi ....

我胸38吋, Sz 36胸有45吋，聽你咁講 36應該穩陣D.

我胸39吋， 著34， 我最初都係買36, 但太大，換左34. 如果巴打單穿，我覺得36都大。

呢個真
早排先買咗個navy duffle

有冇人知有咩牌子有出類似wtaps jungle pant既軍褲?
唔好咁貴

我都見到 但唔知有咩方法運翻香港

集運唔得咩?

係endclothing 買左個filson briefcase 岩岩到發覺太大唔岩自己，想放，全新，啡色。照買入價放。
Tg: hin1501

$2000買翻黎。

照買入價放點解要搵你買

咁有得商量既... 如果打錯野sry

狗沖左泥黃

好抵下，亦唔大，但唔知幾重

1.7lbs，可以衝喎！

我反而關心無zipper會比人撻嘢

等我都攞返嗰2個filson用下先。。。

今日終於收到想搵好耐既m51 parka ，可以扮青島俊作

我用無zip tote 好方便
入面都係放水 外套 雜物
無野值得人偷

都唔會因為個袋好深。

8xx 係未計運費？

係未計，不論買幾多都係$185 fixed charge

1000蚊好吸引下

go go go la

睇緊有咩可以加單
人太瘦好難有野岩

一齊享受無拉鏈既光榮

巴打著咩size

小弟要出入強國，你懂的。

呢個Mccoy tote用咗十幾年開始穿，係時候換
如果巴打落單，可以搭單share shipping嗎?

我落呀，麻煩你聯絡小弟

我嗰件係m，本身應該著s或者xs，不過呢d碼好難搵

即時明晒

所以要一個有zip, 一個冇zip, 應付唔同場合

呢個位都比你入到

呢個當年好似三舊？

差唔多，好平又抵用

有冇巴打係luddite買過野 好鐘意行成個feel都好正

應該星期三四就有新袋用啦

啱啱入咗件桃太郎嘅sashiko vest

我有呀，買過Filson 同New York Hat

係日本入？

正到出血

件嘢偏細，著開M嘅要著L
店員好好人咁提我

琴日買左個filson nylon daypack 其他款實用太重 新手入坑

Filson 256最平係咪overlander 折完2k有找

2K 有找？ 咪下過官網？

hahahaha goood

亂入

都幾好呀

標2700 有75折 之前試過7折

依件好好j

其實henley 有咩選擇

Orgueil 喎

Orguiel, Trophy

正喎

想買襪有無好介紹？好多都好貴

Chup

二百幾蚊對我黎講都幾貴

daychild 一pack200蚊個隻好舒服

T5 有隻Mccoy 好好著。 一pack 3 對，百幾蚊。著boots 一流。

我係花襪L, 有幾十對Happy Socks.

我而家拎呢個袋買餸

Toys？ 我著一陣就鬆泡泡
色係幾靚

oh ... 可能因為我weekend 先著，所以又無鬆喎

著boot是咪好難避免對襪"線"落去？

有冇巴打可以推介下日牛仔褸

桃太郎 / denime / KURO / Japan Blue etc

邊隻最值得入手?

桃太郎

武士都幾高汁

要平就試下GU隻長襪，佢都係叫boots socks, $59/3對，唔差，係香港係得單色，冇花款

有無巴打著緊Rolling dub trio既boots 想問問入手途徑 著落舒唔舒同做工係咪真係咁正

GU呢d襪真係對得住個價有餘，去親日本都掃幾pack

Samurai 係高汁，但嚟度d 巴打唔多like

D網8折買左件Type1 同20th褲月尾到，到時分享下

灣仔有間之前有代理
攞過上手，造工仔細過美國野好多

多幾張相，巴打幫眼睇下係咪vintage 軍品？

陸軍褸好少有假野，民用版亦唔會咁重本用talon/仿talon 。
Btw,你呢件似係50件代既m51 。

多謝巴打，最近係樂天$500膽粗粗入手。

Thanks巴打

合理價

我第一次入陸軍褸，原來都幾重身。

軍版係重手架，民用版通常紙咁薄

咁我果件係軍版，因為好覺得佢好重。

想問下如果上網買(denimio) unwashed/ one washed 日牛 size應該點預好？

我都有個
好鬼好用

腰圍既話 unwash細實腰一碼 washed實腰
denimo好似有埋建議尺寸的 可以睇下
腰圍都唔係重點 好易計
最緊要睇下j位會唔會太窄 大脾夠唔夠位

係香港邊到買到原色未脱漿既牛仔褲? 邊個牌子多人揀?

畢直兩舊一對有咩推薦

Chup
Anonymous Ism

呢二個牌子我覺得好正👍👍

Kafka有平，不過運費好拿貴

第一次係咪都唔建議上網其實？但香港買又貴好多

Unwash應該會標埋縮後碼

我見粒鈕係Scovill Mgt Co. .. 請問又有咩來頭？ 係咪軍品先會用？

我想問問大阪邊到有filson買？ 打算買佢個backpack

都係d舊時代產物
同talon鏈一樣

想問filson tote bag ，入面個綠色扣有咩用?

我都用開口嘅tote bag, 夾硬放可以放好多野，兩邊側袋幾好用。

掛鎖匙

呢件上網唔知點search 先搵到，見尖沙咀嗰page 著上身好正咁。
同埋請問師兄們T5 or Benny 要買幾多多錢先有Vip,因為又想買牛又想問下orgueil d shirt

$3000

我個人就改之前縮一次先，確一確定個褲長，之後再改，改完返黎淨係浸一浸褲腳

睇佢個建議尺寸，我覺得算準

如果唔洗要返Lavenham, 咁啱見到呢件類似，特價再有30% off

上星期喺度見件Lavenham vest，唔記得買，超抵

退槳大致一樣咁做啦，不過改都唔好咁盡，因為未縮定

Thz 兩位巴打。

咩brand其實睇你畢直同想要復刻度高定係特別布料，重有cutting

蠢到爆，叫N&F改Inseam，由34.5改33，返來先醒起長左成4寸，又要拿去改過

新人留名
爬左幾個post
睇完巴打介紹taylor stitch 之後睇左陣
發現佢件嬲都幾靚仔
但唔係好知應該買咩size

我175 66kg

另外邊到有barbour wax買
求巴打指教下

巴打可以睇下你幾多吋胸，對返個表就ok

Houses Shop 有barbour wax

自推一下

有無咩N-1好介紹
打算用嚟去旅行2-3度左右
見UES好似唔錯咁

Toys McCoy, The Real McCoy, Free Wheelers

呢排想買條taper 既工人褲/chino 香港有無咩牌子介紹

想要返d classic 款先
toys mccoy唔太啱
同埋太貴
三千蚊盡
仲有咩brand 好介紹

Buzz rickson

Buzz rickson x 2

請教下 overall 裡面就可以著格仔 外面著咩襯好？ 同我見overall 打太都幾過引

分享下呢個古著網站，雖然冇你呢件資料，但都值得睇下

印象中，舊版EVIS都係用Scovill的窩釘

我都好想有條evis ....

thanks 巴打

咩都得啦，皮褸又得，牛仔褸又得

想買件褸 一年3季都著得 同埋可以著十鳩幾年果d
係咪都係買牛仔褸？
如果本身u記著s 買咩牌子比較fit身 同埋係咪好似褲咁越著越鬆 一開頭要買細少少

上面係咪有巴打想訂crup/Anonymous Ism，我搵到朋友訂kafka野，20鎊一對，雖然英鎊升到喊…

Fit唔fit睇cutting, size有得揀架嘛。
除非你係兩個碼中間，就可以考慮買細d個碼。
否則你都係買返正常size 。

知唔知邊到有得試 take5
D毛好似好舒服咁
同埋我上官方睇樂天睇好似幾個價咁
差成千幾都好似有

hahaha 其實d 毛好吉肉

buzz有兩個版本的
一隻58000yen 一隻38000
平個隻t5 vip3000 無vip會直接做埋 3500左右
樂天連運費三千頭
真係試真size先買 睇下邊隻舒服
我買修身既size 個格肋底會迫迫地
唔太舒服但著慣左都ok

可能我皮粗肉厚，唔係好覺拮肉

貼返上星期斬獲
個人非常喜歡件jacket同vest
牛仔褲我覺得好硬，要d 時間適應

條pherrows咩number?
Pherrows 唔算硬啦

巴打入面係咪短tee先
買過一次buzz n1 發覺吉得濟放左
最後買返rm 立即舒服哂

係短tee啊。可能件件唔同

我都係著短tee
係有少少吉 著慣無咩所謂

Buzz灰色毛個隻係平版，啡色毛個隻係貴版
平版t5 vip好似27xx，貴版vip好似4xxx
我著過上身buzz貴版同toy’s 一樣都會臃腫啲
平版cutting 會fit身啲

有帽有毛嘅啲大衣係邊度可以買到

新手想試下牛有咩地方好去
take 5? 仲有冇其他
Budget 1k到

如果1k .. 我諗最好都係Pherrow’s 同Sugar Cane... T5 兩條都有。

或者淘寶d國牛，質素都唔差既，起碼著落冇爆炸先

想買件barbour , 係咪有得夾單

件sack jacket我差不多日日著
好正

有，我訂皮帶，朋友訂Viberg，咁打均一人應該80蚊港紙運費

正喎！ 係代理訂咗件定番未返貨

巴打訂咩皮帶？

Barbour sloway SL, 不過唔係英制

where

Thx 巴打
其實邊度造唔太重要 最緊要係一條真正既牛同fitting舒服
聽日去take 5望望先

但著件洗水出面會唔會好也怪？

仲有38size

入左件rm n1 手袖條車線
當佢獨一無二算

Tricker's 著牛用，咁岩有Size

巴打幾時落單?

一陣或聽晚前，以免無貨

朋友縮，應該得我同你share 24.5quid運費，點睇

照殺 仲有冇巴打有興趣?

Btw, 貓哥你唔係係英國個邊咩, 點解要寄黎香港?

早排收咗對87年既875，d陳年污垢真係好難搞

有冇link睇下 想跟機

返左來好耐

巴打仲有冇皮帶推介
600-800

Equus Leather

Thx

漏左講，Kafka會按買過幾多野計折，我有75折

有無退稅？

兩樣都有

點玩法?

想賣件全新Taylor Stitch 110 years denim jacket s碼，有冇師兄岩 $1100

巴打方便嘅話傾傾，有d嘢想問。

貓哥, 小弟留個tg,方便聯絡

尋晚買左件工裝 （當然件衫3唔襯） 試著

話說Country Attre 賣 Barbour Bedale GBP 194.61 free shipping 抵唔抵？
仲想email 叫佢退VAT 因為佢ship 去香港

我都揾緊喎，不過呢間寫唔ship hk

E...係喎
空歡喜

喵兄都話而家英鎊升哂，我揾到有店賣GBP$165連運，對返同Selfridges差小小（搭人買免運）, 不過得olive色

tricker's uk7.5 著過兩三次$2200

頭先上左去nw works 改褲
順手試埋件UES N-1
感覺一般
想試多幾間N-1
知唔知旺角邊到有buzz rickson

好靚

N1始終都係三大復刻好
Ues好似唔上唔落咁
同埋buzz得t5有

UES N-1 睇相幾麻麻。

仲有唔個我唔高大定點165cm /63kg
著件最細size 都好似無上面巴打提過嘅格甩底cool住嘅感覺
感覺上件野可以再細d

同埋UES手袖位無依個位

好似無咁暖

無嚟個位仲點係n-1 呀？

想請問仲有無得夾?

ues唔值3000蚊

上take5試下buzz灰毛34/36

我都係165 輕過你 著34 少緊但ok

終於買左啦

有

快

Hi 巴打勿相認
頭先同Kelvin吹到九點先走

有無上腳圖
我都有興趣買呢個model

呢件會唔會好怪

似童裝

唔怪但唔靚。

無問題巴打 明天出

Thanks

RDT鞋尺寸偏大 佢最大得us9號我本身著9.5先岩岩好 估唔到試完腳趾頭仲有大把位

Thanks bro
我對呢個model有興趣係因應褲腳遮住情況下會似engineer boot 但係無咁重型同無咁重
Size方面 如果我red wing , converse 係us8
你覺得咩size會岩我？

連登仔無處不在
大概估到

Red wing 2268同Chippewa 我覺得唔係特別重

但係屋企無位放

買左件n1 同ma1 想問下梅田 附近有冇靚皮鞋買。 想買對類似red wing 875果類

我覺得RDT比red wing 大少少 不過我諗你跟返us8應該都ok既 engineer boot 對我黎講都係太重型 呢款就可以隨意啲百搭啲啦

我見你都著得幾好睇
問多句 你買果時有無折扣或優惠？
4500好似貴左d

價錢我覺得合理啦 對返佢都唔賺得幾多 同埋宜家日本個邊都斷晒碼無我size

巴打我見呢個網有8h size 另外denimio網都應該有得訂 免運費應該會平啲

反而我想等香港減價
我見佢上年rdt 試過賤賣清貨
不過唔清楚有無stan

Stan有啲難喎巴打 始終熱賣款

我都有興趣 但人係日本.. 用唔到telegram 28號先番香港 仲有冇得一齊share

賣曬啦

好鍾意warehouse 嚟個tote... 有無巴打有？

周末會去take5買牛仔褸 有咩注意
除左take5 附近仲有咩值得去睇下

帶多的錢，可能會唔只買牛仔褸

Nworks

靚喎。早幾年RRL都有同款，有D後悔減價時冇買

3萬yen 好似有d 貴

賣咗未？

我鍾意呢個，但原來好大個

好文分享 關於m65既描述 都幾詳細

呢個印象中有兩期
早期係意大利製 後期係中國製

好似冇乜人講KURO D 牛仔野，好似係日本都幾出名

想搵對平平地既engineer boots粗著，除咗Chippewa 有無好介紹

今日上左take 5試左 XS同S
XS個膊位緊小小，S就手䄂唔夠緊咁
會唔會著著下鬆d
係嘅就入手XS了

平版d毛仲舒服嘅貴
同埋個sales話貴版上身會修身
我著上身就唔多覺
會員仲平過出去買 但我唔係
打算上網訂

我自己覺得膊位重要d
畢竟件衫較重 仲要膊位緊的話 著多一陣會慢慢覺得件衫愈來愈重

膊好緊要，我膊橫胸窄，就胸的話，手腕位會緊同影響活動，衫重的話你好快會唔想著

我見好似普遍都扣晒鈕，假設係咁，就更應該就膊位，唔係會箍住箍住咁。

同埋考慮埋擴充性 膊真係好緊要
假設下星期得5度 正常 n1入面都會加件衛衣啦
如果膊窄得濟會著唔到 著到都好辛苦
或者巴打再試多次諗清楚先

我會買S, 我唔覺會著得鬆, 著得多反而隻袖會縮上去而短咗

著XS大概咁
不過我比較A字膊

S就大概咁

買S好d

其實邊度多RRL? 之前去 orange street都得好少

S 好d .... N-1 太細唔好睇。

我試個陣係平版修身啲
貴版應該忠於原著會闊啲喎
Toys 同buzz貴版應該闊身啲
毛就貴平同toys差唔多都係吉肉
最靚毛係freewheels

我有呢個
真係好大
去旅行先用到

大到有d 怪。

牛仔褸同褲同色係咪好老套
深色講緊

當然唔係啦，有人可以型到瀨屎

唔係同色係先正常咩

免運同時免稅

買到破產呢幾個月

正呀喂

巴打有冇 型號 想上樂天買🤤

搵到了😬

巴打幾高著咩size?

173.5 cm
65kg
平時著中碼，呢件要大碼先啱身

想放左個briefcase 買左番黎發覺太大個

tg: hin1501
thanks

琴日係T5 facebook見到 buzz rickson 件deck a2 down 幾靚

有條evisu 2000t no.1想改短，想問邊度改會好d？ take5？

有無巴打可以借個take5 vip嚟

即係40 ？ 我1.88 唔會xl掛😂😂

其實點解會太大個？

256我覺得啱啱好 257就好大
諗緊買個藍色/卡其色粗用

我反而覺得257大細啱啱好，不過就好重

可能我本身瘦都唔高，手拎都還好，有時想斜咩就應該唔得，我知好少人會斜咩

有冇巴打知道 桃太郎出陣type 2 果件牛仔褸要買fit身定係要買大一個碼

我有件APC牛仔褸係買XS

我size 38, 桃太郎type 2都係38。

Kafka升左級UPS隔日速遞，星期四訂，巴打件Barbour星期六已經到左

最衰件bedale SL冇我sz, 今個星期天氣啱着啦

放幾錢？

END個Filson Tote都到埋

其實桃太郎d碼係咪偏細少少
我件type II要著38，但試過其他brand都係36
褲就著開30，但桃太郎就要32
定係我著唔慣太fit身呢

褲可能係高低腰既分別，
但褸我係38~40, 桃太郎type 2都係著38

2月尾去名古屋，宜家樂天有免運，諗緊去到果時先買定買左先

巴打你認為去果度慢慢試清楚先定趁佢免費扑左先

梗係試清楚最好啦。

Tg: hin1501
Thanks

THX 巴打

想問下SL Bedale係咪都有分日版同英版 係日本試左件M好fit身

我會斜孭

我最鐘意END既packing

平時返工用個256, 今日拎住呢個入屋，冇人發現我買咗新袋

又得喎

追返post有講，日版SL 即係slim, 同碼數日版比英版會窄D同細一個碼

我女女已放寒左我，無問無理

放棄

好用過A4 Size Totebag，係真係重，孭係背好過就咁上膊

Workware新出個件shawl collar cord jacket幾正 有冇其他brand有類似款 性價比又高啲

tcb/buzz~

Buzz

其實workware e個牌子質量o唔ok
見佢減價果陣都好抵買，大家覺得如何？

狗也不屌

買大陸牌子好過 一係買返架仔

睇你要求同budget
剩係要款好睇 佢d款一定好睇

狗也不屌 X 2

狗也不屌 X 3

似乎間嘢有d往績，個個狗也不屌

我只係唔鍾意佢地支那製但claim 自己本土牌。

睇黎大家對間野都印象麻麻

純粹買款買一兩件玩下Okay 買開workwear 既真心覺得佢唔抵

學樓上話齋，款ok，啲料真係掛羊頭賣狗肉

趁佢減價果時網上買左件M65 parka，收到件貨真係頹左，啲料薄到...

宜家唯有粗著

佢減價先係正價，都係果句
狗也不屌

大家新買牛仔褲有無個問題
條摺痕太深
搞到起浪起曬
而且色落會唔自然

我feel 到之後繼續著都會keep 住響到
之前幾條日牛都會有
但尼條實在太深太深
大家會唔會有方法搞搞佢？

岀面有個post, d 人勁吹奏間野。 嚟度d 巴打就識貨，個個狗也不屌。 睇嚟品味嘅野真係不可強求。

洗一次水都有？

搵緊bedale SL, 個網係唔係賣假野

有無巴打有007 件 Barbour jacket ?

正唔正?

已經退左漿
深到熨出尼咁

我覺得假

我未試過，通常退完漿都摷到成箸菜，乜摺痕都冇晒

我都想入嚟件

岩岩買左件TYPE B-3

今日著件Pherrow’s CPO Jacket... 唔夠做，好凍。

網上bid連運費700hkd

我覺得斯文得黎又outdoor ，幾好襯，
諗緊藍色

正野 幾錢左右？ 香港係咪冇鋪頭有賣呢件？

Pherrows CPO都係正野黎 但我覺得N1 暖d

大約1600 ... 我係T5 買

呢種roll腳應該叫咩？

大師兄roll

古著大師兄流

大師兄著到成個乞衣咁

但件疑似Lee 91-J 我好鍾意，但揾左好耐都未有啱size

佢收藏既野係唔錯 問題係襯法同好多時件野oversize得太勁

古着本身已經係頹頹地，所以啱身好緊要。

大師兄屬於收藏家級別
咩size佢都會買
不過佢襯衫方面

收藏當然唔會笑 問題係 佢拎出黎著個下頂唔順

你地係話香討嗰個？好耐之前有睇過某user d相，相信係你地講緊嗰個嚟

三月會去東京買buzz 諗緊a2定n1 好

我有件綠色, 好拎正!!!

Why not both

佢件a2 down 好正 可惜mic 心動左一下

有冇巴打買過 國內既bronson

睇高登以前d post有人話佢地d野唔差

我有買henley
200蚊唔洗又厚又實
抵著過大brand
但得tee抵買 因為係消耗品
d褸呀褲呀買完實後悔

d QC好差？

都估到既大陸野

諗緊買gustin 有冇巴打訂過？

未買都知會後悔

我未買過，不過睇返以前高登就有講過佢既價錢對比起workware就抵d咁，

當然同日本就一定冇得比

圖呢? 香港邊度有賣?

想買高腰卡其斜布闊褲，有無咩牌子好介紹?

TCB 同 桃太郎 既 type 2 比較有咩分別， cutting 同布料係唔係桃太郎會比TCB 修身D?

我無tcb唔知邊件修身d。
不過桃太郎d細節比較有特色，例如d鈕上面有桃既圖案。

影過好少相ja wor..幾年前係endclothing 買的...

訂咗條gustin
不過仲未到
香討有人開過post share

去西裝舖造仲好

我都應該係入桃太郎，只係唔識分細節方面邊個好d，布織 車口果d

忍唔住 我上年1月 已經買左件ma-1 tedman
見到buzz 忍住冇買
今年一定要入返手
Btw buzz 3月會唔會收晒長袖褸即係我要買a2,n1 到
時都會有？有冇巴打熟？

Tedman 都買
D公仔唔係個個到得順
3月應該仲買得到
有d大鋪應該一年四季都掛出黎

咁想買m65 parka應該買咩牌子/邊到買好

桃太郎手瓜位係比較闊啲，另外桃太郎出左件新款type 2 無出陣個兩條油漆，可以留意下

想請問下Barbour 嘅Wax Jacket 適合咩溫度穿著？
如果15度左右著會唔會好熱？
想買返件過年個陣著